bu cie一問

好似冇人提起佢
有冇過來人可以分享下經驗

入cie，悔終生

有得揀就唔好揀入cie

Rubbish

有冇ching 可以係cie升上大學

有啊
但我都會覺得有得揀入其實會好d

Hi 我都開咗post，個到多啲睇（雖然無乜好野。。。）

19/20 BU CIE嘅巴絲揮揮手

Cie悔終生 hkcc更稱心